［突發］發覺自己個腦斷咗路

話說小弟今日攞埋部ps4
諗住去同表哥玩下
平時去佢到訓都會攞過去一齊打
但今日 我咩都執好晒
上到車
先發現 我冇攞手制

谷鬼氣 落去買咗個新手制

咩叫斷路?? 大陸落來架?